成績表！經過各位手足嘅努力 呢個黃營頻道嘅訂閱已經突破7萬啦！

太好啦 經過大家不斷努力推
黃營頻道高手紹嘅訂閱人數已經突破7萬啦
繼續努力
睇下今年之內可唔可以幫高手紹突破十萬訂閱

高手紹頻道：

近期高手紹作品：

推下

打好YouTube戰線

推

Pishhhhh

Push

Hi

你係咪就係佢本人？

係啊

呢個都唔係咩秘密呢架啦

支持黃營頻道 即係支持你自己

十萬十萬十萬

巴打icon用樣咁勇

十萬十萬 想睇吓100,000個獎牌係點樣

算唔算最多sub嘅素人政治channel

輕輕一推

唔係完全露晒個樣 冇嘢嘅

好啦，不過都要小心

唔算
00後YouTuber黎講就算係最多人Sub

好 我會小心 要留命睇光復香港嘅一刻

多謝你黎推Po

應該係後生素人最多sub

另外我都想幫yellowland推多d sub

係咪會有廣告

好 支持
最終希望所有黃營YouTuber都有十萬訂閱

廣告一早就有啦 100,000訂閱係一個里程碑

唔緊要 我唔介意我個年齡比大家知

感謝各位支持 話咁快7萬
跟住落嚟試下推上十萬

高手紹作品

Pish

本身想悄悄地消失，然後發現你哋個個都開po

打好YT戰線

今晚好熱鬧啊

推上十萬

好多文要推

再推

係啊 今晚好多文出

好勤力

Hi 有你哋嘅支持我先會咁勤力

話說連登將我呢篇野由CC台轉過黎吹水台

屌，係喎
其他嘢又唔見admin咁快手

算 盡力推啦

推呀頂

明明呢啲係時事野黎架嘛
無啦啦同我轉走佢都有嘅

户哥

靚仔

咁都上咗熱門

支持黃營頻道

油油

啲reply係吹水啩

屌 玩鳩人㗎？

連登個熱門機制真係摸不着頭腦

push

想約

户哥 好掛住你